uninstall China

有冇伏？